# Copyright (C) 2015 Open Lazy
# This file is distributed under the same license as the Open Lazy package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Open Lazy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/open-lazy\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-15 10:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-15 10:13+0800\n"
"Last-Translator: Link <playes@qq.com>\n"
"Language-Team: Link <playes@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: open-lazy.php:123 open-lazy.php:472
msgid "Open Lazy"
msgstr ""

#: open-lazy.php:128
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: open-lazy.php:144
msgid "Plugin Rating"
msgstr "插件评级"

#: open-lazy.php:145
msgid "For more information"
msgstr "更多信息"

#: open-lazy.php:146
msgid "Check Update"
msgstr "检查更新"

#: open-lazy.php:147
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: open-lazy.php:148
msgid "More Plugins"
msgstr "更多插件"

#: open-lazy.php:149
msgid "About"
msgstr "关于"

#: open-lazy.php:158 open-lazy.php:434 open-lazy.php:438 open-lazy.php:566
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: open-lazy.php:182
msgid "Loaded: "
msgstr "加载时间："

#: open-lazy.php:182
msgid "Queries: "
msgstr "请求次数："

#: open-lazy.php:209
msgctxt "Word count type. Do not translate!"
msgid "characters_excluding_spaces"
msgstr ""

#: open-lazy.php:434 open-lazy.php:439 open-lazy.php:484 open-lazy.php:534
#: open-lazy.php:554 open-lazy.php:568
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: open-lazy.php:477
msgid "Tweak"
msgstr "优化调整"

#: open-lazy.php:478
msgid "Maintain"
msgstr "内容维护"

#: open-lazy.php:479
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: open-lazy.php:482
msgid "Pack"
msgstr "打包"

#: open-lazy.php:485
msgid "Load in footer"
msgstr "在页脚中加载"

#: open-lazy.php:487
msgid "Style Path"
msgstr "样式路径"

#: open-lazy.php:490
msgid "Script Path"
msgstr "脚本路径"

#: open-lazy.php:495
msgid "Style / Script unpack"
msgstr "不打包的样式/脚本"

#: open-lazy.php:497
msgid "Styles unload"
msgstr "不加载的样式"

#: open-lazy.php:500
msgid "Generate Packer"
msgstr "生成打包文件"

#: open-lazy.php:501
msgid "Delete Packer"
msgstr "删除打包文件"

#: open-lazy.php:512 open-lazy.php:523
msgid "Packed"
msgstr "已打包"

#: open-lazy.php:515 open-lazy.php:526
msgid "Unpack"
msgstr "未打包"

#: open-lazy.php:532
msgid "Prefetch"
msgstr "预加载"

#: open-lazy.php:538
msgid "Unload"
msgstr "不加载"

#: open-lazy.php:552
msgid "HTML"
msgstr "网页代码"

#: open-lazy.php:555
msgid "HTML compress"
msgstr "代码压缩"

#: open-lazy.php:556
msgid "Display loaded speed"
msgstr "显示页面加载速率"

#: open-lazy.php:557
msgid "Find Strings in Content"
msgstr "正文中查找"

#: open-lazy.php:558
msgid "Replace Strings in Content"
msgstr "正文中替换为"

#: open-lazy.php:569
msgid "<h1>Website Under Maintenance</h1><p>Please come back later.</p>"
msgstr "<h1>网站正在维护</h1><p>请稍后再来。</p>"

#: open-lazy.php:571
msgid "Remember to flush your cache if some cache plugins installed"
msgstr "如果安装了某些缓存插件，请刷新缓存"

#: open-lazy.php:572
msgid "Preview"
msgstr "预览效果"

#: open-lazy.php:576
msgid "Replace API"
msgstr "替换系统接口"

#: open-lazy.php:583
msgid "UI"
msgstr "界面"

#: open-lazy.php:585
msgid "Remove Emoji"
msgstr "删除 Emoji"

#: open-lazy.php:586
msgid "Disable Open-Sans"
msgstr "禁用谷歌字体"

#: open-lazy.php:588
msgid "Enable Font-Awesome"
msgstr "启用 Font-Awesome"

#: open-lazy.php:593
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: open-lazy.php:595
msgid "Filter login page linker to local site"
msgstr "将登陆页面的图片连接改为本地连接"

#: open-lazy.php:596
msgid "Remove version of resource file"
msgstr "删除资源文件请求地址的版本号"

#: open-lazy.php:597
msgid "Make admin bar visit-site link top and new"
msgstr "管理条的查看网站连接可见及新开"

#: open-lazy.php:598
msgid "Fix word count for East Asian characters"
msgstr "修正汉字字体长度计算逻辑"

#: open-lazy.php:599
msgid "Disable post revisions"
msgstr "禁用文章版本修订"

#: open-lazy.php:600
msgid "Enable shortcodes in sidebar widgets"
msgstr "在边栏小部件中启用简码"

#: open-lazy.php:601
msgid "Redirect attachment page to the post attached"
msgstr "附件页自动跳转到所属文章"

#: open-lazy.php:602
msgid "Adapted to browser language when none was set"
msgstr "当未设定语言时自适应浏览器语言"

#: open-lazy.php:603
msgid "Disable update notification of plugins that active"
msgstr "不接收激活插件的更新提醒"

#: open-lazy.php:604
msgid "Disable update notification of plugins that inactive"
msgstr "不接收非激活插件的更新提醒"

#: open-lazy.php:605
msgid "Disable heartbeat in admin-panel"
msgstr "管理后台禁用心跳轮询请求"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/2015101692.html"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"A handy toolkit can easily tweak up and speed up your wordpress, more "
"simple, more natural."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Link"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/"
msgstr ""

#~ msgid "Upload Base Path"
#~ msgstr "上传基础路径"

#~ msgid "Visit Base Path"
#~ msgstr "访问基础路径"

#~ msgid "Show More"
#~ msgstr "显示更多"

#~ msgid "Debug"
#~ msgstr "调试"

#~ msgid "EXECUTE"
#~ msgstr "执行"

#~ msgid "BACK"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Load packed script in footer"
#~ msgstr "在底部加载打包脚本"

#~ msgid "Styles disabled"
#~ msgstr "禁用的样式"

#~ msgid "Please save first then generate or delete"
#~ msgstr "请先保存然后再进行生成或删除"

#~ msgid "Remember to flush your cahce if some cache plugins installed"
#~ msgstr "如果安装了缓存插件请记得清除缓存"

#~ msgid "Force site protocol to HTTPS"
#~ msgstr "访问网站强制跳转到 HTTPS"
